隻曱甴同我玩捉迷藏

其實我好驚
驚到唔敢瞓
又捉唔到佢

辣殺